美斯: 我以前踢波比現在自私

近日，美斯接受了美洲電視台的採訪，他表示現在自己更多的是一名團隊型的球員，而之前他的注意力更多的放在自己和如何入球上了。

美斯表示：「在之前，我拿到球之後，就開始了個人模式。但是現在，我更多的為球隊整體著想，皮球更多的通過我的腳下來流暢的運轉，我也不像過去一樣，只靠自己去完成最後一擊。」

美斯隨後表示：「我不是一個自私的人，我也在嘗試不同的位置來幫助球隊，我會像以前一樣去努力奔跑，但是比賽的方式會有所改變。」

尻up

牙朗選擇用入波幫助球隊
都係teamwork 一種
更何況牙朗都一樣有傳波

死美狗 靠沙維小白不特只 仲要獨食唔撚傳波 逼走曬d人

咁鬧你老豆